點解香港明明窮人就比較多 但個個都扮到好高尚

點解個個都好似高高在上睇人唔起